你無非都係搵我黎攝時間姐

係咪？

係～

比你發現咗

中意就覆，唔中意十幾個鐘都唔覆
你究竟當我係乜？

bing

大家都係兵